隔離屋冷氣機熱風吹哂入黎

依幾日，隔離屋晚上就會係廳開冷氣
咁我本身就唔想開冷氣
但係佢d熱風廢氣係咁吹入黎
逼住我關窗，最後都逼住開冷氣
大家有無反擊良方？

將佢部冷氣調轉裝

試下係出面裝多部冷氣

千萬唔好係佢個散熱痴塊海棉上去, 唔係好易壞

戇鳩邊關事
散熱點會咁吹

幫佢裝風喉向其他方向吹